喂喂喂，sogo閂咗門唔係唔轉場買嘢吖嘛!!!

推

嗌口號宣傳三罷

推....

推唔喐....

太古唔洗還？

好心就自己區開花啦 成日整集合點叫人送頭

仲超級城?? 旁邊就係狗局

又預約被捕? 對家就係睇左文宣 今日先識派人入又一城